喺你最失意時陪你渡過嘅嗰個，先係真正愛你嘅人

無論係朋友定屋企人定係連登仔，唔好再為那個喺最低潮離開你嘅人而唔開心，因為離開得代表佢唔愛你，又何必為一個唔愛你嘅人要生要死，甚至為佢著想？你有冇諗下你自己？請將你嘅愛（優先）留比重視你嘅人

使能你陪 屌你老母 你含撚啦

Nice one

愛你既又唔一定係你愛既

....

我失意嗰陣 身邊無人 點算

你想講呀媽係女人?

靠自己㗎喇
好多人都是咁

呢個真

咁不如幾個失意嘅巴打約出嚟互相扶持

咁你係度開po約
你應該有人響應

我自扶is ok

係
而且會唔理係點都陪係你身邊

如果有人默默地愛你，願意陪你，但你唔想理9佢點計?

點樣叫做失意?

唔使怕醜喎

咩時候為止失意?

開post無人理

離開得代表佢唔愛你
係唔係真所以唔好再因為佢傷心?

咁就失意?

好大打擊啦

認真問

失戀 俾人炒

如果被人炒, 條友走咗, 嗰啲都唔係咩好人啦
仲好, 睇清楚佢地

凡係有盡心同力而事與願違
已經係㗎喇
例子好多 不過通常離唔開呢個

咁可能我都經常失意